美國想打交 只需出一招

直接凍結/充公 所有中共高官資產

保證北京即刻萬眾一心打美國

開戰之前公開全部貪官名單

一槍未開擊潰中共

出我 兒登隊長